將軍澳雍明苑變真堆填區

支持攬炒，大家鬥磨唔好出錢dump

劣根性

感覺班業主好支那 , 好抵死

同屋屋 100% 一樣樣 ?

呢條邨啲單位租定買？
但係應該交第一期管理費果陣會收埋泥頭費

破窗定律

新居屋

點都會收管理費啦